［軍心要緊］前線勇武，我endorse你！！！！

放核彈都唔割！！！

從來都唔係【癱唔癱】既問題，而係【如何癱】既問題

求大家睇下同投個票
今晚係轉捩點

1. 唔可以打記者
2. 唔可以打救護人員
3. 唔可以係冇黑警情況下用雷射筆同電筒
4. 唔可以濫用酷刑
5. 唔可以攻擊一般平民

就算係真係打仗
任何軍隊一定係紀律行頭
如果唔係一兩件on9係可以壞左大事
和理非回合就和理非到底
勇武環境就徹底勇武

強烈懷疑警察冒認示威者打人

放核彈都唔割！做得好！！
多謝你們

1. 唔可以打記者
2. 唔可以打救護人員
3. 唔可以係冇黑警情況下用雷射筆同電筒
4. 唔可以濫用酷刑
5. 唔可以攻擊一般平民

失敗主義解散軍大台出沒注意

連登忽然出現大量打手

行動有鬼
=>鬼嘅特徵
=>掛住捉鬼
=>互相猜忌
=>限制行動
=>出現糾察
=>話人搞事
=>分化大眾
=>大台形成

大家要留意呢排有好多人包括現場人士，議員，KOL限制你地嘅行動，講出似是而非，要保護邊個邊個唔好咁做，呢啲行為完全推翻呢2個月be water，兄弟爬山，不分化不割蓆嘅行動。

小心解散軍。義士們，我相信你地！

我支持你地 保護自己係應該 唔需要客氣

香港人已經比大陸欺負得夠 係你比人欺負到就死都仲要攞道德光環 我覺得更唔合理

未插盲隻眼就放走佢
打得唔夠
唔係話an eye for an eye?
打兩下啲人就割

唔係割唔割既問題
係做得唔好有無去諗下
講左係和理非運動
諗下自己如果有得再做過的話
應該點做

諗下今日失敗既原因係咩先
係因為唔夠人呀 太少人先俾班鬼帶到風向
夠多人 有理性 點會俾班鬼帶到風向
冇去既人自己反省下

唔割唔割唔割

做啲乜都拎住不分化個旗號，大撚哂

推

迷茫時，就學習藍絲和警隊吧。
你什麼時候看到他們會討論應否割蓆、
研究民意會否逆轉、反思手段是否污穢、
執著自己有否道德？
他們從來沒有煩惱過，
因為他們總是比我們更清晰知道，
這是你死我亡的戰爭，過程中的對錯並不重要，
只有最後活著的人，才能宣佈自己是正確的。
因此，現在最拒絕接受現實的人，並不是他們。

共勉之

問：阻塞機場搞死香港？
答：「做法不完美，但可接受，可以再改善。」

問：點解阻止公安離開？
答：「佢唔喺現場出現就冇事，去得果度就可能有呢啲風險」。

問：阻止救護帶佢離開？人命嚟㗎。
答：「而家眾說紛云，我認為事主可以去報警先，警方必定會跟進調查。」

問：點解你地咁冇人性，濫用暴力，究竟想點？
「在場嘅市民只係用最低武力，當一切平靜後，真誠對話就會展開。」

對唔住，7.21、8.11血仍未乾，有人爆頭，有人失明，有人俾黑警打到成地血都冇收手，之後我從來冇聽過，警方有道歉有撤查。

以上，全部係黑警同林奠嘅對白，香港人已經好克制了。

人命？你睇俾黑警打到成地血嘅義士個樣，同埋呢個公安？現場有一句，喺大陸，你死撚咗啦。

信焉。

圖片：網上圖片及立場新聞

講咗係和理非行動
咁如果警犬推進放彈打人拉人係咪你哋上去頂

依家個情況就係一樣
有鬼係度
手足就要行動㗎啦